\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}

\begin{longtabu} to \textwidth {|X[2, l]|X[13, l]|X[3, l]|X[3, l]|}
	\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
	\endfirsthead
	
	\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
	\endhead
	
	\hline 
	\endlastfoot
	
	0.1 & Dodan uvod.	& Matej Brečić, Hrvoje Grabovac & 2. 11. 2019. 		\\[3pt] \hline
	
	0.2 & Dodan dijagram baze.	& Matija Kević & 11. 11. 2019. 		\\[3pt] \hline
	
	0.3 & Programski zahtjevi.	& Matija Kević, Vedran Kurdija & 11. 11. 2019. 		\\[3pt] \hline

	0.4 & Formatiranje dijelova dokumentacije. \newline Dodan opis arhitekture i tablice baze podataka.	& Matija Kević & 13. 11. 2019. 		\\[3pt] \hline

	0.5 & Sekvencijski dijagrami i dijagrami razreda.	& Tvrtko Brekalo, Nikola Vugdelija & 15. 11. 2019.  \\[3pt] \hline

	0.6 & Kompletna izmjena dijagrama razreda, čišćenje. & Tvrtko Brekalo & 15.1.2020. \\[3pt] \hline
	
	0.7 & Dijagram aktivnosti, dijagram razmještaja i dijagram stanja.	& Nikola Vugdelija & 15. 1. 2020.  \\[3pt] \hline
	
	0.8 & Korištene tehnologije, upute, zaključak 	& Matija Kević & 16. 1. 2020.  \\[3pt] \hline
	
	0.9 & Dodatak i literatura 	& Matija Kević & 16. 1. 2020.  \\[3pt] \hline

	0.91 & Ispitivanje sustava funkcionalnost 1 & Hrvoje Grabovac & 16. 1. 2020. \\[3pt] \hline

	0.92 & Ispitivanje sustava funkcionalnost 2 & Matej Brečić & 16. 1. 2020. \\[3pt] \hline

	1.0 & Dijagram komponenti, upotpunjena dokumentacija & Tvrtko Brekalo & 16.1.2020. \\[3pt] \hline
	
\end{longtabu}
